====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: j ’ espère un peu immodestement que le démarrage que nous avons fait malgré les critiques , malgré les insuffisances a tout de même été une assez bonne voie de démarrage et que donc la région de Paria pourra s ’ asseoir sur de fondements qui ne sont pas nuis .
Tokens having emotion: [ espère, immodestement, critiques ]
Lemmas having emotion: [ espérer, immodestement, critique ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir, orgueil, mepris ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ espère, immodestement, critiques ]
Lemmas having emotion: [ espérer, immodestement, critique ]
Category of the emotion lemmas: [ desir, orgueil, mepris ]
Total emotion lemma counts: 3

